強烈建議各位唔想咁早散既人，返維園

強烈建議各位唔想咁早散既人，返維園
唔好又佔路俾任何藉口政府
呢幾日we connect the world
道德高地好重要

自推
同時各位應該積極拎咪發言
一來避免有大台之感
二來可以俾西方報道街頭民主
如果有英文勁既人講就更好啦